著名氣槍 YouTuber NOVRITSCH 得到奧地利軍方批准

可以拍到一系列嘅 Sniper Training Vlog

btw, 身為一個 sniper, 佢咁出鏡法, 冇事架咩?

lm

真參軍？定受邀請？

拍得片， 仲有人幫佢拍， 你話呢